CCL 177.57 +0.5%

硬托 捱唔到幾耐
留名睇52週連跌

假到仆街，作數都唔撚用腦，周街移民劈價盤仲升

中原托市

最後逃生門

技術分析：
ccl雙頂已做 幾次試頂都破唔到
可以預計會下試150點支持位
結論：有貨快走 big drop is coming

第四波疫情爆發，最後逃生門已關

有2個負皮 點解？

打番開 ok?

早幾日好想買
突然又唔想買

加拿大🇨🇦 好吸引

應該係假數

只係一間地產中介公司有何德何能出香港地產指數？

唔通耀才證券出港股指數信得過？

英雄所見略同

又升番

樓市股市都超難估難玩

CCL 都信？

上星期跌0.5% , 今個星期升0.5%
近期波幅顯著，但有反覆回穩跡象。

數學家

升小小又跌反多多，重複又重複
陰幹

我都有諗，但一諗起d tax就卻步

買唔起樓既淡淡一日到黑bno 加拿大
唔買樓但又成日mon 住房屋台post

咪踢爆啦

捱左十幾年 個市十幾年都係假升

靜靜地話你知，CCL係嚴重做假
九龍站果埋所謂豪宅而家做緊10k一呎，個個想蝕賣但係俾d aa閘住
基本上你拎埋票上去還佢價，業主基本上一定收票，唔好叫aa幫你傾，一入去即刻同業主大大聲直接還價
記住，超過10k千祈唔好開chaque，再等多兩個禮拜應該8k可以有成交

閘住唔做生意 笑左

平心而輪個市真係跌緊，特別係二手市場，一手市場都係平d同近地鐵嗰堆賣得好少少，好快2手跌到某個位就會拉低埋一手市場

果班分分鐘樓又買唔到民又移唔到

唔計 !

武肺爆左成年再加國安法都只係橫行
廢淡如何解釋？